
 S nosom prilepeným na výklade som sledovala ako sa tam vynímalo pár výtlačkov, pri kotrých bolo na papieri napísané: ,, TOP1". ,, Tak toto chcem", povedala som si a bola som pevne rozhodnutá, že ju budem mať aj keby traktory padali. Nabehla som do knihkupectva a pri zistení, že tá kniha má hodnotu viac ako štrnásť eur takmer ma vystrelo. ,,Za toto?" Hneď mi úsmev na tvári zmrol. Ehm , no takže asi sa s Danom môžem rozlúčiť. Pri pohľade do maminej rozhodnej tváre sa mi tlačili slzy do očí. ,, Toľko za tú knihu nedám", povedala a to bolo jej konečné rozhodnutie. ,, Nič, to", povedala som si rozhodnutá, že hádam sa stane zázrak a ona povolí, lebo čakať kým zlacnie alebo sa dostane do knižnice by som nevydržala. Jeden piatok po obede som sedela v izbe, keď sa otvorili moje počmárané dvere a vnich. Moja maminka stála a v rukách mala.... áno.. Stratený Symbol.. Onemela som, nevedela som, čo mám povedať. Samozrejme, že som poďakovala a celý víkend som nevyliezla z izby, kým som celú knihu neprečítala... teraz ju mám na polici a pomaly na ňu sadá prach...raz sa k nej určite vrátim :DD 
